每年都想有一班朋友同我慶生

結果都是無。

過了二十多個生日, 我到而家都係唔想自己貢出來話"不如一起食飯順便慶祝我的生日啊?"

好糾結，有時見到別人在餐廳/ig/fb有一班朋友慶祝生日，幾開心呢~

我有不同形式的好朋友，但總是沒有這樣的一夥人開開心心的.....😞

Me可以同你慶祝
利申 絲

係咪維繫唔到中學班朋友既感情

出黎做嘢之後

都有班隔個月見一次嘅中同嘅，只不過我唔想開口去plan自己個 bday dinner/gathering，做搞手通常失望而回/好勞氣。

或者咁 改變唔倒人 改變下自己諗法
生日都係一年其中一日 平時有班fd聚下已經好好

咁執著做咩?
同你慶生=老友,唔慶=唔係FD?
男人老狗,生日呢D野有咩所謂
平時同班兄弟打下機食下飯飲下野都夠開心啦

呢個suggestion很好，領教了。

邊個話朕係男人

可能因為咁樣有difference

咁女人又好似在乎呢d野多d既
但其實如果你平時生活得開心既話
都唔洗用特別日子去證明呀？

自己生日果日過得開心咪得囉 btw你今日生日？